覺唔覺自己放開一個完美伴侶既人冇資格再擁有第二個咁好既人？

以後既女朋友都唔會再好似佢咁好
好似詛咒咁 或者係報應

因為完美嘅人唔多

係

係， 所以我點都唔會放開我自己😌😙😙

系

點解要放開啊？。。
一齊咗耐唔耐？？

感覺過左好耐

如果一直以之前果個嘅標準，佢一直都會係第一名，但人會大要嘅野會唔同左，你嘅愛的條件都可以變，要變先可以有新的人取代到舊的人，否則你永遠懷念舊人的好也漸漸忘記佢的不好，慢慢更會將自己幻想的好去美化/神化左佢，新嘅人總有些不好又怎能同佢比？

是的

何謂完美？只有適合不適合

lm

若覺得第一位最愉快
為何上一位不釋懷
誰亦在反覆錯愛之旅捱大

如果覺得自己伴侶好完美，但就係冇咗愛呢種感覺，咁放唔放手好？有冇方法可以燃點返呢種愛？

P

適合咪完美
不過都係磨合嘅啫

咁咪好囉❤️
係宿世嘅緣份啊哈利！🤤😙😙

我就呆左 個post俾推返上黎
冇啦 都過去了

下，真係分左手？？
點解有愛都唔可以繼續落去？唉

可能自己太失敗 唔太想累人

話唔定你女朋友想同你一齊撐落去呢？
如果一段感情，唔係被外界，雙方父母，時間打敗，而係你自己放棄嘅話，真係好唔值啊！！師兄！！